基金

而家買基金 岩唔岩時機
如果想搵d安全 5%息基金 果d安唔安全
通常係邊到買？ bank or insurance?
會唔會賺息蝕價。買國債基金好？ 邊隻好d

美股etf: qqq/xlk

有無人會買果d聯博收益基金 安聯果d基金 佢每月派息 好似幾吸引

直接fund house或銀行都得，5%好多都有。我自己借錢買就去銀行買，呢排啲息好抵，如果月供就去fundhouse平啲。

Find house 姐係聯博? 我打算買兩隻基金 聯博同安聯 咁係唔係直接上去就買得 會唔會比銀行平手續費 同安唔安全 同買基金穩唔穩定。我想要d穩定投資方法 想比定期高息 同d錢唔好綁死太耐